鈴木一朗傳說再添一筆！ 9局飆16K完投完封還猛打賞

朗神傳說再添一筆！據日媒《中日體育報》報導，鈴木一朗1日在與朋友組成的業餘球隊神戸智辯隊，先發主投9局無失分還飆出16張老K，打擊部分繳出猛打賞4打數狂敲3安，包含1支三壘安打，賽後一朗笑說真的很好玩，明年還想再打一場。

本季宣布引退後，鈴木一朗轉任水手隊特助，並和日本朋友組成業餘球隊「神戸智辯隊」，首戰面對智弁和歌山高中的教職員所組成的球隊，一朗沒有穿著著名的51號鎮守右外野，反而是身穿1號站上投手丘投球。

此役他使用131顆球完投9局沒有失分，僅被敲出6支安打，狂飆16次三振。打擊部分則是繳出猛打賞，4打數狂敲3安，還包含1支三壘安打，另選到1次保送、貢獻1分打點。神戸智辯隊也以14：0大勝對手，為一朗傳奇的棒球生涯，再添一筆新紀錄。

賽後鈴木一朗接受日媒採訪表示，自己只有小腿出現痠痛，手肘、肩膀的狀況相當好，打這場比賽真的很好玩，明年一定要再辦一場！

屠殺業餘

玩開職業最高難度 退落嚟都冇幾耐就走去屠殺業餘